自製朱古力雪芳蛋糕

開心果正呀

肥死你

btw, 整得ok

唔係肥死你

係肥撚柒死你吖

我幫你食d

靚爆

好靚

中間放粒車厘子就更加靚